求救

435463Econ Ths
想問可以揀咩科
數底超級差 個5係-6撞番黎
有冇人可以分享吓有咩prog岩我同埋入面讀咩